天水圍連儂牆

天水圍巴絲 行過路過唔好錯過
天西落天橋落去天耀個位

大家得閒去寫返幾張喇

推

推推

個邊已經有好耐，拆完又起過，不斷再聚

天水圍連儂場上線啦！